[Sir This Way] 北歐有風向想幫香港同中國談判! 麻煩幫手Comment + Share

北歐國家一向以人權自由見稱,
上星期五丹麥國會外交事務委員會用左一個鐘就香港議題質詢外交部部長,
全丹麥文但都post下條link:

雖然外交部部長依然唔肯正面回應,
但係會議之後有國會議員同大學教授向我地表示,
想聯合其他北歐國家, 幫香港發聲做和事佬
手足們依家忙緊翻譯, 好快有片睇!!!

其實丹麥有唔少政治人物關注緊香港,
本地人都不斷發起活動講香港同中國既情況,
希望各地手足係專注美國英國之餘,
都花少少時間comment下RT下北歐既消息,
等我地依班唔係香港既手足有多d籌碼

今次希望大家follow同多謝既兩個人:

社會自由黨中國評論員Thomas Rohden

歐盟議員Margrete Auken

兄弟爬山, 一齊努力!

11月9日：7區開花！香港人反抗！
[url]

推

見到你個回覆, 再望一望你個名
哦, 明晒

所有幫到既都推

談判 搵邊個談
邊個企上去做大台 邊個就仆街

唔係, 歐洲得番北歐五國仲有牙力維持主權同反赤，瑞典同挪威軍工業都唔廢，挪威仲有主權最大主權基金佢決定撤走所有廣金離中國公司，會好有幫助

咁早就開工

推
有新突破點一定係好事
而家各方面戰線都膠著緊

呢個post有五毛認證

咁真係要支持喇，可惜P牌推唔到post

佢剛剛先咁講

美國單打獨鬥，輸既機會好大
將美英北歐澳紐日台大部份海洋國家連成一線，將會有助抗衡中國

又block一件

要幫既, 自然會幫。幫到既, 自然幫到手。
大家都只係做佢地做到既事。大家亦會盡力做。
集中與否，亦都同美國有否牙力同中國周旋 係無關係。
唔關集唔集中事。呢個帖又點分散資源呢? 你收皮啦。

我想講，巴絲打不止限於香港的，我地香港人係遍佈世界各地。
點呀? 共產黨 香港政府 同警察，你地驚呀?

共產黨, 香港政府, 香港警察, 五毛, 垃圾藍絲
我見到你地驚, 見到你地淆底, 我就好心涼喇

你已經俾人拆穿左喇。你自己前言不對後語，你慳啲啦。

成日話美國靠唔住
咁就索性comnect全世界，如果唔係點叫國際戰線

pish

亲，0.5已入账

OK! 無問題

咩都試吓

去到今時今日，有助力既都要做
辛苦哂

北歐居留權啦

無可能

死黑警，你地係咪好驚呢？

Push

0.3

留名後日先推到